邊個識打"舙"呢個字我叫佢做契仔

去瞓啦

舙

開d冇創意嘅post喺創意台

駁唔到

舔 契弟你好

又炒車

又係你呀巴打

等緊你add我入group

玩夠未

蠢

3舌

舙 契爺

好多契仔

契爺我要法拉利

契仔乖

哎呀打唔到啊

舌
舌舌